聽日300萬（和理非大遊行）文宣

香港人反抗啦 大家要比外國睇到緊急法後既表態